暗戀傷身

當你暗戀一個人，知道佢鍾意第二個嘅時候
個種心痛絕望真係難以言喻。真係好辛苦。

傷心